求救！電腦中毒

小弟今日用bt dl電影，但dl錯左唔知乜野落黎，搞到部機有以下症狀

1. 部機上唔到google，而且個首頁變左咩safe finder

冇腦冇得救

仆街我禁錯制，我再補充返下。

2. 部機每隔5分鐘到，就會係website到彈大量廣告出黎

3. 部機無啦啦會彈d程式出黎，仲想我去dl

我已經google左唔少方法，但我份人蠢 ，d方法一係就唔識用，一係就唔work

所以希望巴打們可以幫下我

dl 3721

Malwarebyte

thx巴打 ，但我dl左落黎之後就開唔到，而且都del唔到。

裝360

認真post

How to remove (Virus Removal Guide)

唔該哂巴打
岩先我試左好多方法，最後dl左個roguekiller，依家好似正常返了